有警察黎左我公司要CCTV

聽聞之前係我公司附近拉左幾個義士，今日警察見我地門口有CCTV就入來要求拎片，點知我地個cctv係廢嘅，夜晚冇開，so sor9ly.

所以最後會唔會證據不足放人？？

可能你就係關鍵一片
多謝你

廢有廢好

可惜

8月5見 7區罷工

金鐘添馬公園、
旺角麥花臣球場、
沙田百步梯、
大埔廣福球場、
荃灣沙咀道球場、
黃大仙廣場、
屯門公園

==============

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 遍地開花 各自爬山

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會 中環遮打花園
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

咁樓主CCTV真係無開可以點?

唉乜咁大頭蝦壞左cctv都唔知呀

唔係壞左，係工種需要，只需要在辦公時間內開sp so sor9 lor

黃子華TONE:壞CCTV犯法呀?

壞得好

其實好多鋪頭 學校CCTV都裝假狗

呢個係真

廢得好，廢得妙

週圍其實好多假鏡頭

如果係真係功德無量啦

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

728發夢去過銅鑼灣sogo既入一入黎！！！

728已經做緊野

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！